朝朝早喺地鐵叫你老友記條八婆係咪薛家燕？

依家得罪你咩！做乜叫我企定定喎!